ios14 有咩app用到畫中畫功能？

實測試過：

Youtube: 唔得
Netflix: 得
Prime video: 得
Apple TV: 得
Now隨身睇： 之前得而家唔得
Viu: 唔得

仲有冇？

隨身睇仲用到喎

點解我唔得既

Youtube真係好撚廢

Youtube唔係廢, 係好撚賤

an 機做到 ios 特登唔做

我都唔得

ipad 個fullscreen制都係突登整到好難㩒

twitch

update咗個app就唔得

Join 會員囉

app冇

safari而家youtube解返俾普通用家用pip

用到但係好矇

facetime 得
line唔得

Join會員都冇